# Мобильное приложение «Видеонаблюдение Ростелеком» для носимых регистраторов

Приложение предназначено для передачи прямого эфира и, по запросу, локального архива носимого регистратора в облачную платформу «Видеонаблюдение Ростелеком». Если приложение установлено на носимый регистратор, то пользователь может зарегистрировать носимый регистратор в личном кабинете на сайте <https://camera.rt.ru>, просматривать видео от него, хранить архив видео в облачном хранилище, создавать MP4-клипы и скриншоты, делать закладки, устанавливать расписание работы носимого регистратора.

## Возможности Мобильного приложения

1. Выбор окружения. У платформы «Видеонаблюдение Ростелеком» имеется несколько окружений. Для работы с носимым регистратором нужно выбирать production-окружение, prod.
2. Установка битрейта, с которым видео носимого регистратора будет передаваться в платформу.
3. Включение и выключение передачи видео от носимого регистратора в платформу.

## Установка Мобильного приложения

Установка выполняется с помощью ПК с ОС Linux. 

1. Скачайте APK-файл с приложением «Видеонаблюдение Ростелеком» на ПК.
2. Подключите носимый регистратор к ПК через USB-шнур.
3. Выполните команду `adb shell` в терминале ПК. При ее выполнении у вас будет запрошен пароль. По умолчанию пароль — `admin1`.
4. Выполните команду `adb install <apk-файл>`.

После этого на рабочем столе носимого регистратора появится значок приложения «Видеонаблюдение Ростелеком». Носимый регистратор можно отключить от ПК.
